泛民議員協助政府監測人民

滿仔好波
希望牙滿再次發動圖戰

滿仔 啪啪啪

真有其事?

直接開名啦⋯⋯

捉飛車黨飛車阻人瞓覺都可以拉到出賣選民
真喺分化始祖

就係要捉你飛車&改裝車
吹咩
死熱狗 好撚嘈呀

人地議員做民生 都要俾熱狗嘈

滿仔教人做區真係好波
唔知邊個俾梁詠詩老師寸鳩懶惰呢

唔舉報d藍狗，點比佢地知道個法例係幾有問題？

熱狗分化 世界第一

睇下美孚group d 居民都支持 飛車真係好影響
做呢d 先係得民心 吸納埋班中立支持
班狗有出糧 我地有俾稅 呢d 係佢地職責
宜家又唔係篤灰
射撚滿 熱狗呢d 私怨撚算啦

講真啊，去打第多份工都無人話

唔係好明熱狗邏輯

其實區議員個職責係監察政府部門
唔係自己走去捉飛車喎...

投白票俾建制，或者投俾建制呀，知架啦
唔好支持黃圈，知架啦
分化自己人，知架啦
直接投共，下一步就做明架啦

熱狗唔靠鳩掉邊度有存在感

投白票俾建制，或者投俾建制呀，知架啦
唔好支持黃圈，知架啦
分化自己人，知架啦

熱狗分化，乜柒都係泛民錯黃絲錯，屌黃仲多過屌藍同紅

佢又想出黎選呀？

仲成大班熱狗走去圍屌個區議員

香港人既華人劣根性唔改既話，遲早死係自己性格到。

佢post個個區議員俾熱狗/車主鬧到仆街
佢地偷換概念真係有一手

連登仔一齊去區議員facebook 撐下佢

喂大佬啊好心班熱狗咪撚咁癲
你區議員受到當佢居民嘅投訴咁都要跟進㗎大佬
班狗已經唔理
又手足前手足後
屌你老母啲喉聲真係影響到嗰度嘅居民

區議員份工就係兩面不討好
只要有人投訴就要處理
問題在於唔係樣樣野做完都要打卡影相

熱狗創立咁多年有冇攻擊過民建聯?